郵寄投票係咪可以 walk in 改？

如題

變成廢票